{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023070534085/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Hairley Short Sleeve Pullover - Beige"
    },
    "text": "KUHOブランドの製品であるFW23 / KF3851MU1A フルオーバーはムダ毛感の原糸で作られ柔らかい肌触りを提供します。 この製品はサムスン物産のファッション部門で製造され、女性らしいムードをジャカード技法で編んだメタル社に仕上がっています。 このプルオーバーはカジュアルなアイテムともよく似合い、スタイリッシュなコーディネートができます。 表地はナイロン73%とポリエステル27%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. 必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこのブランドですか？",
            "answer": "KUHOブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような感じの原糸で作られていますか？",
            "answer": "この製品はムダ毛感の原糸で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の肌触りはどうですか？",
            "answer": "この製品は柔らかい肌触りを提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産のファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような技法で編まれていますか？",
            "answer": "この製品はジャカード技法で編まれています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなスタイルに合いますか？",
            "answer": "このプルオーバーはカジュアルなアイテムともよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の表地はナイロン73%とポリエステル27%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品はどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのようにボタンとアクセサリーを保護すればよいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水濡れや汗がついた場合、どのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によってどのような問題が起こることがありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 466
    }
}